有冇在職EO有讀master？

有冇在職EO有讀master？
你地覺得讀黎有冇用？
同埋你地會讀邊個field既master

up

🤔讀master嚟增值自己再跳出去?
唔係出去就唔好曬錢啦